而家我地拎住好多好牌，係時候要求政府回應民意，射返個波比佢

立即執行撤銷暴動定性以及釋放所有示威者
同埋立即答應會進行籌備獨立調查委員會以及雙普選之工作

雙普選最重要
因為人權法要求2020有雙普選
我地要配合人權法走要求政府咁做
如果佢敢唔做美帝自然會出手
我明大家區選大勝係要開心下
所以而家最好就係射返比政府
中間呢段時間等我地做一做過渡
佢一拒絕我地就立即開波

推

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

[警世] 致各位今次當選區議員

真係要睇實泛民，佢哋比你想像中戇鳩同埋蠢得多

有咁多民意快撚d騎住上
遊行人數又話唔撚準
民調又話基數細
而家區選比撚埋港共揸莊冇野好講啦
夠閪晒有公信力啦？

射返個波比政府
要開記招，叫埋外國傳媒
比世界睇下港共有幾撚無恥

傳統泛民已經唔係第一次捉到鹿唔識脫角

佢有份提名林鄭月娥 有份和議明日大嶼願景 支持一地兩檢 唔睇實呢個人，出年可能過埋一兆人工島

幫你推下 好撚鬼 仲要離島區

呢個大核
幾重口都好都要推爆余漢坤呢個人

佢有份提名林鄭月娥
有份和議明日大嶼願景
支持一地兩檢

唔睇實呢個人，出年可能過埋一兆人工島

5大訴求 poly手足